{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057075",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69311&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인펜션더락"
    },
    "text": "当ペンションは、様々な一軒家ペンションを保有しております。 各ペンションはテラスでバーベキューを楽しめる施設とビームプロジェクトで映画を鑑賞できる施設を備えています。 エバーランドまでは車で20分、韓国民俗村までは車で30分、龍仁自然休養林までは車で20分の距離にあり、観光名所の近くに位置しています。 当ペンションは消毒/防疫専門業者と協力して徹底した衛生管理を行っており、各客室には空気清浄機が設置されていて快適な環境を提供しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車が可能で、龍仁ターミナルとエバーランドへの送迎サービスを提供しています。 バーベキュー施設は別途利用料をいただいて、自律的な時間に利用できます。 ただし、最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者やペットは利用できません。 使用施設に注意してご利用いただき、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報は変更される場合がございますので、ご了承ください。オンシーズンには客室料金が変更される場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "当ペンションにはテラスでバーベキューを楽しめる施設とビームプロジェクトで映画を鑑賞できる施設があります。"
        },
        {
            "question": "エバーランドまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "エバーランドまでは車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "韓国民俗村までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "韓国民俗村までは車で30分の距離です。"
        },
        {
            "question": "龍仁自然休養林までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "龍仁自然休養林までは車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような衛生管理を行っていますか？",
            "answer": "当ペンションは消毒/防疫専門業者と協力して徹底した衛生管理を行っています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室には空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は別途利用料をいただいて、自律的な時間に利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用は最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者やペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "使用施設に注意してご利用いただき、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金は通常と変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンには客室料金が変更される場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 497
    }
}